有無人試過對啲外向人講被動啲啦，講少啲野

=.="

我哋冇得同佢哋鬥㗎,全球成3分之2嘅人都係外向,鬥唔過

我係外內兼備🤓

收少句聲啦